Traval agent 代售機票一問

好多旅行社都會賣package連機位
Or 代售機票，通常有discount

有冇人知CX會唔會都用呢d渠道賣票

P

會